頭轆車推頭應該點救

google到有人話比油又有人話收油
邊個先係正解

收油

比油

俾太大油會繼續推
收油太多會Lift-Off Oversteer

略為放緩油門是較好的做法
另外片末介紹咗啲方法減輕推頭現象
唔少得換套好呔

祈禱

開門跳車

自救

換車

冇得救

換後轆車

錄製緊急視頻

棄車